手機驚賬號交換區

有啲賬號唔捨得刪但又冇心機玩落去
想睇下換唔換再其他game玩下

op 最近先棄 應有都有

仲有隻王之逆襲 都用左好多錢 用小小時間就可以追上 現時既中上位

歡迎其他巴打騎劫

有冇其他game交換黎玩下

sorry巴打 呢隻我玩過 自己麻麻地

其實我冇咩所謂 係咁岩呢隻玩過麻麻